陳肇始：政府或要求市民光顧卡拉OK，夜總會，健身中心，美容院等指定處所要安裝「安心出行」

現時在第 599F 章下被勒令停業的表列處所，包括遊戲機中心、健身中心、美容院、派對房間、夜總會、卡拉 OK 場所、按摩院等，有關措施維持有效至本月 20 日。

陳肇始表示，現時在法例第 599F 章下的餐廳和表列處所都需要安裝「安心出行」QR code，相關工作已完成。政府正研究現時被勒令關閉的處所在重開後，要求營運者檢查光顧客人有無安裝「安心出行」應用程式，或電子針卡，確認對方是否已注射疫苗。創科局、相關政策局正與持份者商討。陳肇始指，「希望在處所未開放時，大家商討好整套措拖，當處所開放時可以知道怎樣去做。」

全部都係藍店為主

趕客

屌你老母垃圾政府

係咪唔啪針就唔比唱K食飯呀

美容院都要？

QR code 叫雞的日子來了!

你夠人執法先講啦

夜總會都要
不如羽毛球鋪上面每間房都要

少恥：啲條件有咁辣得咁辣，睇你哋點復業。

冒險樂園算唔算娛樂場所？

越黎越1984
極權諗野淨係諗佢地點樣可以控制人民生活
疫情完左唔會停止

健身中心

入門口前裝完 入到去即del又點

不如買羽毛球拍實名登記啦

美容都唔少黃店，收甲佢計唔計？

健身撚點睇

建興實名制
雞蟲末日

咁唔幫襯囉，一定要幫襯咩？

強迫打針

買羽毛球者

陳肇始不如去驗下腦先

社會信用系統 上線啦！

屌，求其開個qr code scanner 扮scan 左咪算，d gym 房真係同你check 咩

免費餐末日！

公厠先係最危險

幫入餐廳/商場強制用「安心出行」鋪路

攬炒！

屌你老母 裝左就唔會傳染？ 你開得就覺得低風險先開啦

去開24 小時Gym room, 我深夜去唔scan 你咬我食呀, 都冇人看門

好呀

其實trace足跡依樣野有國家都有行
但人地人民信政府
無公信力真係wfc依個垃圾正苦

不如直接派兩隻狗棟門口查牌啦 橫掂都夾硬黎

或者職員唔係度嘅時間

林鄭：有得選擇架，可以選擇去定唔去
我揀唔去，執柒曬佢啦

裝咗安心出行就唔會中武肺?

想問下安心出行開始以來
有幾多個中招既有用到個app而又通知咗幾多相關有用app人士

下個到餐廳

遊戲機中心、健身中心、美容院、派對房間、夜總會、卡拉 OK 場所、按摩院直接關門算啦
點頂啊 一定虧損

拉低口罩食煙嘅人周街都係，執過法未？

佢實搵班狗去查牌

多謝恐懼撚

一樓一全部改名，比二百蚊拿商業登記， 店名要改成例如大波羽毛球店， 青春羽毛球店等等。

其實經過上年，都冇咩人再信政府

無腦藍絲另計

仲嫌條街未夠靜

香港人會自己搵到出路

笑撚死人咩

整個手甲都要同你掃個濕尻app

健身中心同拳館又輸

直接殺咗嗰行

（無見過有人掃奴隸碼）

疫情係唔會完

共產黨又幫人省錢

幾時先肯出個安心出精

屌你

番工唔洗

公司極藍同事都唔裝
有個裝左都唔掃

而家係收左唔開得 所以算

如果係咁尖都唔撚做 屌佢老母

呢啲高危場所唔去又唔會死
好多娛樂方式替代到 驚條毛

諗住開個新電話新acc裝
假如安心出行更新到要入身份證點拆?

有

叫雞使唔使

同上上年

老人家唔識用電話點算

英式官僚+支式監控真係好撚癲，監又監唔到，啲中小企又比佢整死哂，直接攬炒全港

我唔光顧。完

搞死埋gym room我唔撚信咁多私人gym你check得到呀on9

下次就到餐廳，之後商場，交通工具

加埋商場plz

則係想卡啦ok 同尖room 執笠

用二手空白電話算

嫖妓實名網上預約啦屌

24 gym點check

疫情只係藉口
你睇下佢地堆政策
根本無一樣係同防疫有關

為咗推信用評級，港共政權乜都做得出

唔好幫佢諗破解
要屌柒佢咁做

大型個d gym room實跟住做睇你會少幾多客

個電話用撚到無電 唔好意思喎

係喎
港共有黑警
拎住支槍，迫人用lor

藍店黎
由佢地仆街啦

去行山

叫班黑警抬部機上出比人掃lor

估撚到晒啦

監控人民比一切更重要

咁唔去

死硬架喎, 真係咁做

個個人有smartphone咩，又唔派錢點買？

佢地諗既野
全部都係奶共
以防疫為名

做gym簽約有冇寫明安心出行? 冇咪違約

24小時GYM ROOM係咪要請人返黎做通宵更專睇人有無裝

咪又係藍店為主

去夜總會要打卡

一樓一洗唔洗裝

做得好 摺柒晒佢

裝左都access到你一堆資料

宗教聚會都要

先取所謂「易」著手
就係所謂行咗第一步先
Devil嘢跟住嚟

唔裝，用內置qr code scanner 扮scan

其實按摩都有黃店 party room就更加多
點樣由佢地仆街呀

武肺是病毒 防控是政治 逼商家帶頭追蹤市民行蹤
社會信用系統一定會推

夜總會裝安心出行

娜娜女王羽毛球拍批發

又陰d陰d
同強制檢測一樣，陰d陰d逐條邨逐個屋苑搞

條友真係離地到嫌條街唔夠靜

唔撚去咪得囉

實名叫雞

呢d 開荒牛行業應該做砲灰

咁咪唔去囉

好快有假 apps

無帶電話同智能電話咁點算？

舒適堡又輸咗

疫情完咗都會自製病毒
武漢肺炎之後就變香港肺炎

總敢開先好笑

大陸已經有個假app 大家去維尼之聲個telegram有得down

根本d 私人gym room 好多都暗開緊

6點後12人堂食洗唔洗scan?

一定日日去黃店查牌/放蛇

藍絲:好人好姐驚咩俾人check

唔好出街

party rm 係黃屍手足至愛

政府戇鳩唔係扮，裝咗就唔會感染？
再者

去以上嘅地方大部分都係會籍制度/預約 要查番有幾難

安心出行我都未見人用過

唔撚去囉

支持,但建議黨鐵試行咗先!

藍屍都唔用啦

Gym room開24hrs，唔會24hrs都有staff嘅

係喎

Physical你拎locker key嗰時咪可以check你 又輸

physical最hea做

有咩證據 k房/健身室/夜總會/美容院係高危地方？

整部太空機囉咁𨶙鍾意掃

平時都冇去

咁班警犬點算

雷鼎鳴又贏

好啊，咪唔去囉睇下邊個死

性商店呢鋪賣飛機杯發了

又玩撚鳩班支那廢老同藍屍

呢個post嘅人仲諗住同港共走精面
醒下啦屌

港共要捉你 你覺得你個啲小聰明會用到？

唔撚去

其實有冇見過有人scan
我真係冇見過

Physical班staff hea到仆街
之前次次去唔探熱都照過

多諗餘，搭一程黨鐵，一程巴士都追蹤唔到咁多人。

真，我日日都有留意，真係從來都無人用

D雞蟲心諗 比老婆知仲慘過比政府知

DLLM 點解要攬炒

做尖個陣唔帶手機

你又識玩

叫雞唔洗？

所以咪唔好去依d地方

咪唔撚去 吹咩

短期都得
長遠嚟講 邊可能斷絕哂大部份娛樂

安心出軌

做下運動保養下身體都幾廿萬樣野阻住,真係唔將香港人整做東亞病夫唔撚收手

一定夠，反正淨係拉後生、黃絲就夠

仲有藍絲、批鬥L、恐懼L、廢中、廢老、支那人幫手影相、篤灰

安心叫雞

我：我就用3310既，你唔做我生意咁我咪走囉🙂

正一垃圾

佢希望係

為左操野注射d大陸針入血真係唔值

終於有人講正常說話
上面成班人話唔去 唔出街
點解要比一個政府限制住你出街既權利
我唔洗電話出街唔得？
定係要立法話每個人要買smart phone 帶出街？

求我啦求我啦成班被condom

求你老母呀 攬炒啦

而家已經研究緊將電子針卡同安心上路合體
所以最後一定會實名制
另外一定會不斷擴大強制SHOW安心上路場所
到疫苗計劃過一段時間就再強制SHOW唔到個電子針卡就唔比入

🤡🤡遊艇會尼d有錢人地方又唔洗

永續安心出行

政府抽樣突擊檢查
捉到就重罰個老細
咁老細就自然要D員工認真檢查啦

佢地就算有人拎槍打劫銀行 都要叫班狗維穩黨安法先

私人場地 你憑咩咁做

On9
到時d職員實唔睇
係咪又會犯法呀？

兩部電話比你睇又如何

夜總會要人留record
天才

呢招仲勁撚手足裝修
真係搞到你做唔到生意等執

可惜唔識人

玩大佢la睇吓邊個死先真攬炒派

買定部二手安撞先

笑撚死 唔好去囉咪
睇下邊個頂唔住先

齊齊含撚lo

大好機會比佢地食住上

夜總會實名

gay佬末日

screenshot個app咪算
職員撚得閒查咩

開24個啲夜晚要請多兩條友

最終係要唔自閹報自己去過邊都唔比去， 同新疆一樣

特務警察先做呢啲下欄嘢
到時係海關入境做
班狗係車打機係狗竇搲痕

鬼叫海關入境自己走去奶警犬屎眼咩
班垃圾自己舉手入去爭住做警犬隻狗架
班狗緊係點班垃圾去做下欄野啦

咁撚正咩

執行到先算啦

藍店優先配合

12年後巳經無信過

唔用smart phone 咁點啊

恐懼撚又贏

咪唔撚比你入囉點點點

叫雞實名制公告天下？

簽約買飛有冇寫明要用安心出行？ 冇你憑咩唔俾我入去做gym

真
好多細間瑜伽、pt都有租場
成日見人post ig

得3310

上一樓一要打咭

魚旦檔
學生k 房

打咭先定除褲先

叫雞唔駛 !

開心仔

我唔會幫襯，我嚟消費，被你當係監躉？我去公園做gym算

差佬上黎查都係齊齊死
冇人查咪冇事
但又有人會篤灰

做生意只會求人入，竟然唔比人入？

客戶服務最重要係客戶嘅感受

安心出火

咁去嗰時帶返部Nokia 睇吓佢點捉我

港共鐵拳要打死呢D行業

link?

我出街唔帶電話㗎

要求營運者檢查光顧客人有無安裝「安心出行」應用程式，或電子針卡，確認對方是否已注射疫苗。

冇裝app 又冇打疫苗 唔得?
冇裝app 但有打疫苗 又唔得?
有裝app 但冇打疫苗 又唔得?
冇裝app or 冇打疫苗 入到去遊戲機中心、健身中心、美容院、派對房間、夜總會、卡拉 OK 場所、按摩院 又點? 罰我錢呀?

0

咁即係冇SCAN
對POPO黎講都冇咩分別
政府話齋你有唔去既權利

咁咪唔幫襯周商家佬傾掂先啦

建興流量勁過紅隧

咁唔去lu

宜家係對方不合理規範逼你揀唔去呢個選擇

今時今日...政府有合理過嗎

拎部舊到唔舊既電話裝 吹咩

遲啲行信用制度，篤灰會有分加，到時會大把人幫手篤

Physical 今波應該捱唔住了

香港人已經鍾意行山多過去市區，拜拜~

唱卡拉ok，個個唱完個咪滿哂口水

即使每人一個咪又如何，能夠保證到佢哋唔會交換？

高分低能淋病同弱智護士長，又講自律？
如果吓吓講自律，洗換限聚令

自願
真係好易估

果幾個行業餓左咁撚耐，會為左你個閪apps而唔做生意？我就柒都唔撚信，林奠政府真係戇鳩鳩咁

開得個頭，就預咗唔會只係得呢啲，逐步就銀行、超市、醫院、所有政府大樓都要掃，然後繼續話市民有選擇㗎，可以選擇唔去

好簡單啫，所有舖頭門口都企一隻3萬喺度咪得囉，香港有冇 3萬間舖呀？

唔帶智能手機了

唔緊要啦
啲尖撚做尖大過天
要佢哋做乜都得

復仇式施政，
佢知道你地越唔服就越要逼你地屈服，
就點都會湊夠人執法，
反正出糧都係用納稅人錢出糧，
當然實際效果係點樣就到時先知。

盞整死晒呢幾類鋪頭
唔去咪唔去疫情開始已經屋企做尖

冇錢買smartphone咪邊度都唔洗去

你上Twitter打維尼之聲

去買羽毛球拍唔使？

事實上就係未夠人
啟德個乜鳩檢疫中心都係得100個,仲要係100個紀律部隊,唔係100隻狗
同捉餐廳1.5米一樣,罰款緊要定係做生意緊要?

既然係垃圾護士仔提出,咁就用返抗疫角度睇件事
班狗係就係有出599G,但如果599G真係有效執法嘅話,咁香港應該已經人均最少都俾人捉過一次要罰,但事實上出過嘅傳票都冇咁多啦,證明冇效率執法嘅話,就算要死刑都冇用

拎返部3310你咬我食?

武肺加國安惡法 為所欲為 徹底將香港摧毀

最後會係每一棟大廈 市民可以選擇訓街

等執啦咁

安心買球拍

唔好提佢啦，由得果班人打先死先

多謝班抗疫撚全力支持政苦瘟疫政治

強制要人SCAN QR code
諗起個個塞哂係門口拎部電話出黎開apps scan就覺得白痴

先導你全港整鳩咗碼先（唔強制裝/用app）
而家逐步某啲場所設限制（要裝app/唔洗用）

下一步就係吹奏好多人下載
最後就睇佢直接強制用
定加多步強制裝先

11月俾咗party room訂金
點知12月冇得開
第日開番唔想用垃圾app
有冇辦法可以追番訂金？
依家問親都話冇得退
間party room喺黃店

要查咪唔去囉